五大訴求，缺一不可

越嚟越多po話如果真撤回仲出唔出
屌 就梗係出啦
口號都嗌慣啦，五大訢求，缺一不可如果一個就收貨，乜撚野叫做缺一不可
如果咁就收貨，點對得住7個烈士同1100個被捕嘅手足
屌你老母 唔撚好再問收唔收貨，就算真係當佢撤回，咁濫用武力呢，私刑呢

光復香港，時代革命

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

9月8號
9月8號
9月8號